人民日報--特區政府有義務請求中央政府廢除基本法第22條

不如
直接啲講
一國兩制
完啦

成本基本法註銷咗佢啦不如